［唐姨風暴］祝連登女神唐詩詠生日快樂！！！

今日係唐姨（37歲）生日 我吉野妹祝唐姨早日收皮勿纏洪仔

眾觀咁多差唔多年紀女星
好似得佢未有人認頭 ？

連成日比人笑既Joey都疑似有劉龍

唐嬸 生快

年年都有今日
歲歲都溝仔

唐嬸幾時可以沽出
時間值日日跌
遲幾年要貼錢嫁

佘佘都未有，但佢咁高質根本唔使愁

祝唐嬸年年都係最佳女朋友

吉野妹又狙擊隻老女人

我老母37歲個陣我已經升中學
呢個呀姑仲可以有個朵叫最佳女朋友

咪係囉成個40路咁

我恭喜佢生日啫

頭先睇報導仲話佢想雪卵生仔

配角死撚開啦 完全冇主角樣

成日覺得佢面皮同下面都好鬆

唉屌 唔記得左

表哥？

唐嬸對眉咩事

佢想做高齡產婦睇怕都要搵精子銀行至得

放過人啦

Joey 點同呢佢sheshe

37歲 (停經怨婦)

我姨

37歲先雪 不過雪咗都無人想同佢生 就算過多幾年有人想同佢生都唔知佢生唔生得出

詩詠呀

不 能 錯 過 的
絕 世 好 女 友

屍詠與翠如，分鳩同味，好姊妹

屍詠：以我咁既地位，洗搵隻洪狗過橋整埋啲煲水新聞！？收檔啦佢！！我啲兵排撚到落尖沙咀呀佢老幾呀

支持屍詠！
醉曖屍詠！ [/quote]